做人要學識放棄 盲目堅持係冇用的

做人都係冇用的

駁唔到

堅持完冇人知

係囉

堅持後再學會放棄

真

屌你老母所以世界上大多數都係你呢啲失敗者囉

你放心 我堅持都唔好煩到你
我鐘意你都好 都只係我既事 唔關你事

唔會